「支那粹」才能貼切殘忍的聯想

⚠️請留意⚠️
3/9 太子站有兩名男子被警虐打後送往廣華醫院
‼一名為21歲男子
有線曾直播 訪問其父親。估計站內拘捕受傷 ,目前清醒，但頭、面部受傷
‼另一名為15歲少年，即太子站B出口頸椎骨折 嘔血，昏迷男子目前在神經外科，有意識但未完全清醒#廣傳 #緊急
•還有還有，到底有多少人犧牲了？
太子站的三名受害示威者、
新屋嶺的真相，性侵、強姦、死亡，
再然後是........唔少『被』自殺❓
點解突然咁多人死但全部後生，
死法又唔知，係墮樓死定太子。。。
•東涌站被破壞到咁嚴重第2日已經開返站，太子站要封站2日 而且設施冇乜被破壞 只有cctv被破壞? ，毀滅證據？
•777 做咩突然去 Church 點 candle?
★另外請大家永遠唔好忘記另一個世界已離世既愛香港之人
熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
‼潘小朋友 (17 歲）- 30/8/2019
與家人政見不合跳樓身亡
ht-tps://
‼何女士 (27歲） - 4/9/2019
在要求 FA 叫口號後跳樓
ht-tps://
唔好麻木，香港人加油！